EA會員問題

本來7月取消左佢個119蚊會員，點知佢8月仲扣緊我信用卡錢，明明佢個網已經講幫我取消左，都仲扣我信用卡錢
Send Email又唔覆我

諗住打去銀行叫佢cut左我自動轉帳先

揾客服